遭陌生男以麻繩勒頸險死 東熹苑夜歸女：抖唔到氣就嚟死

東區警區刑事調查隊跟進案件。蔡楚輝攝

【星島日報報道】筲箕灣驚現勒頸狂徒！一名女子昨晚下班返回住所途中，遭一名陌生男子從後以麻繩勒頸，她極力反抗並以手插方眼耳口鼻，幸得以脫身，其時有途人經過上前協助制服兇徒，再交由警方拘捕。

事發在昨晚10時許，一名在醫院任職的25歲姓溫女子，下班後返回東熹苑住所，途中經過大廈對開行人天橋上層平台通道，此時一名戴著口罩及勞工手套男子突然撲出，並從後以麻繩勒向女事主頸部，女事主極力掙扎反抗，並發出「嗚嗚」的求救聲，更一度向兇徒哀求「抖唔到氣，就嚟死」。

危急關頭下，女事主以手插兇徒的眼耳口鼻，混亂中兩人雙雙失足倒地，兇徒見事敗企圖逃走，女事主成功脫身後，反將兇徒按在地上。此時一名25歲姓陳的男子途經，隨即上前協助制服兇徒，其後亦有其他途人上前協助及報警。

好癲喎
好彩有人幫姐

連登仔：個男係狗公

直情係謀殺

未見到有人批評溫小姐著得少 , 連登水準提升了

女事主成功脫身後，反將兇徒按在地上

個madam 對大比幾正

果然係45度向後插，挖晒佢啲空氣出黎

你估個個好似你個死毒撚咩

女事主成功脫身後，反將兇徒按在地上

條友都好廢下

女事主成功脫身後，反將兇徒按在地上。

周街都白卡

女事主反cup咁撚勁

插眼係幾時都咁有用

窒息play
成地血條友應該好傷

反cup咁勁

正經post就咪玩野啦
依家意圖謀殺呀大佬 仲玩

星爺救左佢

應該好大隻好重磅

一定係肥婆黎
抵啦臭雞 咁多人唔搞係搞你既

為感情尋仇

肥絲

應該護士黎 體格有返咁上下

呢個唔係周星馳wo

以手插兇徒眼耳口鼻

明明單野好嚴重 但係唔知點解見到呢句覺得好想笑

林過雲

錯啦

連登仔： 勞資紏紛

屌你老母

女事主成功脫身後，反將兇徒按在地上。

係條女咁勁定係個兇徒太廢

條女插眼耳口鼻 又反cup

人口太多 地方逼就會

她極力反抗並以手插方眼耳口鼻

佢係打電話問功夫主持

上海灘 無人識

眼比手指甲插好撚傷, 佢要求生重要大大力.
呢個男人真係好撚毒, 咁樣想 KO 人

打電話問功夫

告謀殺ok?

細個成日睇

警方經調查後拘捕涉案21歲姓葉的男子，他面部受傷，但拒絕送院。

邊位巴打？

之前d post仲話香港好安全
唔使送女朋友返屋企

情人節冇女都唔洗咁架。

肯定係垃圾連登毒撚

我要殺死丁力呢個仆街

佢真係睇左打電話問功夫

係咪情人節前想夾個女仔過

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

俾25歲途人制服 邊邊巴打咁把炮

痴撚線

睇過台灣版未？

有分嘅咩？

台灣版女主角係方季惟

支那香港只會愈嚟愈多癡線佬，支那人日日都逼死香港人

隔離post重話菲律賓人大罪過支那人，班傻撚真係腦有問題

肯定係派帽啦 臭雞

出現了

遭一名陌生男子從後以麻繩勒頸，她極力反抗並以手插方眼耳口鼻

又諗起周星祖

個madam好正

其實依篇野就咁睇下好似好好笑
但你諗深一層，成日散播依啲文，比啲痴線佬/無腦既毒撚睇得多，洗左佢地腦，後果會點，分分鐘報係自己身上

條友用哥羅芳既話已經得左手

收下你把臭口啦 老謀呀大佬

好想比女打

agger 尤其兒登咁多小朋友冇判斷能力
信以為真有樣學樣咪死？

女事主返醫院咁大壓力
仲要比人襲擊
仲唔乘機郁返條友轉頭

想問下如果插完眼都冇用係咪要偷桃🍑，偷桃都唔得咁點算？

居屋黎wo ching
有d 過千萬

果個天橋位唔算靜
都好多人經過
個犯咁狼

不過如果比個犯成功拖到個女仔係另一邊d暗位
應該強姦完但唔會有人知

利伸：住果邊，日日行果度

唔知溫小姐同陳生會唔會咁樣促成一對好姻緣呢

個女事主仲可以反將陌生制服 都幾勁

邊個兒登仔做既？

肯定係大陸移民

成日兒登兒登
唔講以為你唔係上緊連登

自以為是一弓

我上唔上關你咩事啫 咁你呢

插眼耳口鼻

唔明有咩關係
但你一邊割席一邊又要上真係好柒

我都唔明同你有咩關係
我又冇話係你 做咩對號入座啫

女事主應該係精神科護士
平時禁住d病人都慣啦

陌生男子未必係陌生人 。 頭盔: 本人為良好市民 不鑽成任何人作出違法犯罪等行為。

反cup

其實我都冇話係我

宜家係笑尻你割席但又要上連登自相矛盾

同我有咩關係

同你冇關係又咁多事？
冇講中你就得啦

咁多痴線佬

宜家唔係多事
係笑尻有會員（即係你）自相矛盾
以你既邏輯
恥笑post都唔駛開啦

由頭到尾都唔關我事

係要笑尻一部分會員又要割席但又要做連登仔

我要殺死丁力

你都係香港人，咪撚屌鳩香港人做閪行唔該

做閪行？
師兄你咩玩法

可能係金鐘連登仔 情人節前

咁你有你笑 我有我上啫

阿媽係女人既回覆
把口係人地到，只要係連登會員都有自由發言既機會

不過你搞左咁耐先明白個重點係邊
笑人地兒登仔，你都五十步

呢個真係睇唔明，點解用麻繩咁麻煩，用刀唔係快d咩？

強姦犯表示多謝提供資訊

大把人話女人係雞但唔記得自己老母都係女人啦
你又唔出去伸張下正義

btw喜歡她就強姦她呢d言論真係有問題
我真係唔希望見到有人因為呢d言論受傷害

我覺得教仔係父母責任，d老母成日屌尻xxx教壞細路其實好不負責任。資訊向來就只係一種工具，睇你點用。

同埋咁易受影響，我日日貼10A讀書考試心得/好好讀書既文章，唔見陳太個仔會發憤圖強？我想講係無論父母定細路，唔好賴啦，咩係岩咩係錯，就算小學生都心裡有數。

上面篇文如要研究，係分析佢點解雖然內容恐怖，但大家會覺得好笑。赤裸裸既文字都有佢值得了解既地步。

其實我一d都唔正義，亦冇打算上道德高地，我只係見到你割席既行為，表示恥笑，你見我3番4次都係講同一句話，係因為你之前誤解左好多次，以為我被你既言論攻擊到，被冒犯，所以對你作出攻擊。
由頭到尾我只係針對割席行為，對事唔係對人，我對你冇任何感情。

原來連登而家咁正派

話篇潮文會教壞小朋友同話玩gta會導致暴力行為有咩分別

大把人話女人係雞

雖然我唔太知道你sample size係點拎返黎定係只係你既個人觀感。

退一步黎講，就算當你講既成立，多人講同岩唔岩係未必有直接既關係。

你可參考下樓市股票，2008 年美國housing bubble 係幾好既故仔